［有圖］英國jj劣食記

琴日食完牛扒 有讚有彈 但係好似真係好多牛扒post 今日就整個劣食post

材料好簡單 有蘿蔔切大舊 洋蔥紅蔥頭切片 蒜頭壓扁
另外有兩舊雞胸

唔好玩食物

1:45先嚟食

落油 鹽同黑椒

包好佢

扔入焗爐

都唔算玩掛 正正常常攞去焗啫

Btw我有食菜

Mhw實在太吸引

烚菜都話我玩

明明平時焗20分鐘就熟 點解今次焗半粒鐘都未熟？有冇人知關唔關包咗錫紙事？

玩魔亨玩到唔食飯

好核突，好似兩舊唔知咩野

玩埋21號唔玩喇

咪普通雞胸肉 有幾核突喎

你butterfly -cut 左去
再落鹽 黑椒 香草
再上麵粉煎好過啦

唉唔知做乜鬼嘢焗極啲雞胸同蘿蔔都唔熟 照食算喇唉 好肚餓

要吸熱快啞面(暗啞表面)向外 要保溫光面(光亮表面)向外
加層錫紙咁咪要用多啲時間整熱張錫紙，就要用多啲時間整熟件雞(傳導)
利申物理廢jj 下年過嚟

邊個昆我話光向內 算啦 生嘅都食唔少 仲未死得

想問下落麵粉有咩用

有少少脆口同減少水份流失
如果用刀背劈鬆d 肉仲好食

好 我下次試下 再放上嚟畀你睇

唔會係喺英國掛

係英國呀